[豐澤]其實香港冇集體訴訟買家已經唔洗旨意會贏到商家

高院打官司律師費郁啲就幾百萬元，你自己一個買嗰幾千一萬貨會唔會打?

香港係乜撚都保護商家佬所以先唔會有集體訴訟機制

你班友貪小便宜抵撚死

冇話咩抵唔抵死
商店自己都有錯

問題係就算有其他事擺明係大財團錯，影響幾千人都好，冇集體訴訟法，大財團都驚閪你